其實有咩球隊係黃？

歐洲各大球會都係主要商業搵錢
足球已經唔係以前咁樣，咩平民運動

有咩黃球隊可以留意下?

維拉利爾

因爲波衫?

疤算唔算？ 成日要加泰獨立

皇家馬德里

阿森納

除左叫“蝗”之外，邊忽黃過?

多蒙特前線好黃 件衫

支持賤種蝗=支持大陸打壓香港

拖lim

科隆

賓州勇士

畢爾包，巴塞

科隆王子....普渡司機後來去左J League都唔去你支超

皇德馬家俐

美職日職韓職澳職

請馬雲 同愛狗 邊忽黃

我識愛蛇
佢話勁撐香港示威者

真

FDNOL黃口罩、黃色波衫

全英超都跪過

龍門足球隊

張圖唔係解呢樣

但有冇黑人跪白人

睇美斯個閪格似足啲支那巨嬰就知唔係